點解要搞紅綠燈？

拉

樓主係賤畜 出post純粹為draw人attention

你解釋下？

原來樓主係d咁既人

咁點解又冇人去整冇人去指揮呀？

伯母轉左紅燈沖唔到入閘🥺

Good afternoon sir, 叫停你d同事先啦！

手足做野唔需要解釋
Ok?

最愛沖紅燈

Good morning sir
手足記得不推文回覆

五毛 手卷屋（好好食）
正義的花生

—————-五毛post懶人線————-

公然拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警

想屈示威者掛
仲要特登唔整返
又唔搵交通狗出黎扮燈
做返交通狗最基本既工作

又嚟紅綠燈
仲未搵到第二個切入點

問下你班狗啦屌你老母

因為你老母好想去印度睇恆河搭巴士

好出色啊你